成間poly大家樂都係深紅黎

有冇poly學生？
快d做嘢
竟然成間嘢上下所有員工都話女義士俾警犬開槍打爆隻眼係抵死？
親而家大學ocamp期快d宣傳同抵制

Push

有咩食物問題要開聲

泛亞係大家樂

即係新can 定舊Can ，轉黎轉去分唔清

成班staff冇一個係無辜
仲要對呢壇嘢有講有笑

體育館個層個間

推到有poly人出黎
開sem抵制

難食到仆街

以我所知間can衛生情況極為惡劣
經常將過期食品翻煮再翻煮
發出惡臭
小強呢d唔多講

但問題係好多人on99仲去食呀嘛

其實我想講依樣係低學歷職業既普遍現象

片都冇條開post..點撐

肚痛

我見到成班阿嬸員工跳大媽操

理得佢低唔低學歷
而家就要做呢個垃圾can

姐係舊can?

正解 今日聽到洗廁所既阿叔， 倒垃圾既阿姐都係咁講

去信膳食委員會投訢食物問題

低層冇腦姐, 最緊要高層仲有良知

間嘢好撚臭

係舊can

成陣臭味係因為d食材之外 我諗都係因為d人
Btw宣傳同抵制

Push到poly人繼續入黎

Poly仔仲玩緊pre o/ocamp呀
得鬼閒理呢啲

罷食！

老遠去 都can 都唔去舊can!

咁算了
成班仲掛住玩

[緊急分析]法！不！責！眾！

最主要原因係便宜 但係出錢食屎 點計都係唔划算

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

有無食痾人

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

寧願出去食正價大家樂
又臭又污糟

swimming pool 隔離嗰間?

係

721 811

D嘢臭到咁縮到咁 點會冇
係時候做鳩呢間嘢了

VA舊can轉左手之後又污糟又貴又難食

真心要poly開學全面抵制加投訴呢間垃圾舊can

屌嗰日reg day 就係去嗰間
牛扒堅伏

但上個sem仲係成車人日日入去食

Poly仔已經就嚟冇飯食

冇飯食都唔好益呢班仆街

好耐冇食臭can，得個咖哩豬扒飯叫ok，其餘嘅都係垃圾

上年成個舊can 臭撚到仆街 樓梯未落都聞到

非歧視，但其實唔止理大，我諗全港九大部分大家樂員工都係新移民/低學歷被洗腦藍絲

係就唔該繼續抵制啦屌 個d雙餸飯同米線咁撚臭仲日日咁多local去食？

push

大家樂出名請好多專才落口黎打工可以留意下

問題係大學環境更加要抵制 大學係培育民主自由同良心既地方 點會容忍得落呢班仆街係度提供服務俾學生？同大學價值完全格格不入

之前睇過話大家樂係建制

本身就應該咁做
又可以賺返多d

究竟poly仲有乜食得staff can?

721

推

全港大快活大家樂都係深紅地帶，朝早食早餐聽到佢地講嘅野真係想一巴車死佢地，成班日撚日買杯奶茶之後就坐成日嘅垃圾都唔知仲生存係世上做咩

d飯好難食

呢d廢老唔死都冇用 社會資產

起碼推到有學生去diu7班廢老

負資產

食環見啦
你班poly友唔係咁無義氣呀
仲食就仆街死

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

唔好再開支線
佢地冇錢冇腦冇地位 根本冇戰略價值
我地要爭取中產支持

食都會can or新can

冇fc
利申 poly staff + student

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾！(?)

好似有印度咖哩，唔知仲喺唔喺度

舊can個托盤好跣(真) 大家拎嘢餐嗰陣記得小心啲 唔好跌晒落地要人執

呢d唔係支線，係內部行動
係不合作同抵制活動既其中一部
所以繼續推 推比poly su同其他學生睇

拎嘢食

仲有好多有出去架屌

有冇人poly人推比poly su睇？

有出去既就唔該抵制同投訴呢間嘢！！

Poly呢間野本身都深紅

成班poly仔到時番學仲日日食呢間嘢真心冇骨氣！

推呀！！

屌 真係痴線

都忍得呢間嘢耐！
打下1823/食環投訴佢都好！
D廚房佬日日俾屎人食！

聯合聲明的11個學生會，包括香港大學學生會、香港演藝學院學生會、香港城市大學學生會、香港科技大學學生會、香港公開大學學生會、嶺南大學學生會、香港中文大學學生會、香港樹仁大學學生會、香港教育大學學生會、香港恒生大學學生會、香港浸會大學學生會。

poly su???????

屌

Polyu 新生 感謝提供資訊，識做

謝謝你
麻煩你用唔同渠道send俾d同學睇

唔好咁！我發左好多次夢啦！

我幾年前搞大過件事去到校長果度,一開始投訴CATERING COMMITTEE ,HEA鳩我,之後寫晒EMAIL,日日打電話去追,最尾逼佢地炒撚左個仆街藍絲SECURITY

利申:英文廢
-----------------------------------------------------------------------------------------------
Dear Prof.XXXX

Thank you for your reply, I think this event is settled when I do not see that guard anywhere in the campus.

Yours sincerely
XXXXXX

---- XXXXX提到 ----

Dear XXXXXX,

Your mail dated X XXXX to our President and Deputy President has been passed to me to follow up.

First of all, I wish to apologize for the unpleasant experience you have had when you planned to use our canteen service last XXX XXXX. The tone and manner of the security guard as described in your email is totally unacceptable and I could imagine how bad you would feel during the encounter. While the appointed caterer, Maxim’s Catering Ltd., is responsible for managing the security guards deployed outside the canteen, it has to ensure that a satisfactory level of service is provided by the security guard when enforcing the policy set by the Catering Committee. After the incident, we have asked the caterer to be more mindful about the attitude of the security guards. You may wish to note that the security guard, Mr. Wong, has already been redeployed to another post not within our campus.

I am also sorry to hear(廢話省略)we should also let you know our requirement regarding the level of service provided by the security guards and our following up action about this particular case.

(廢話省略) Please rest assured that we will closely monitor the quality of services provided by our appointed Caterers. If you wish to further discuss the case, please feel free to call me at XXXXXXX.

Best regards,

XXXXX (Chairman, Catering Committee)

---------------------------------------------------
Dear president, deputy president and viewers

I understand that the president ,deputy president and the office are very busy with your works (廢話省略)
At first I state my information and my relation with PolyU:
XXXXXX

(廢話省略)

But what the security said and his manner really got me mad, he said in sequence: "func 咩tion 呀? 你講呀?" , "搏朦呀你?" , "文件呢?" , "唔好扮晒野" in the manner like interrogating a criminal , tones of triad background and nose point raised, then I responded "唔比入都唔洗咁串喎", he then pushed me a little bit with hand and said "行開D啦你阻住人呀" , I was really mad and had some arguments with him, things should have been gone extremely violent if I could not control myself well as he had insulted me verbally and made a physical contact on me. What later he said are : "仲話大學生喎,正一讀屎片" , "我幾廿歲唔撈好閒" , I asked him to show me his security pass for complaint purpose and he said "做咩要比你睇呀?你邊位?" "就係唔比你睇,點呀".

After these, I stepped away and called the catering service committee to send people to deal with my complaint. Sometime later 2 people from the committee and a manager from Maxim talked to me and I told them what happened exactly as above. I emphasized to them that I was not complaining about not being able to gain entry but the behavior of that individual guard, and I request them to seriously deal with that guard who had extremely bad manner in verbal, facial and physical ways, prejudice against university student and young people, and unacceptable altitude towards his job, as far as I can analysis based on what he behaved and said. As the whole thing could be smooth if a guard says "nobody is allowed without approved card or paper according to the rules" in a normal manner without adding so many personal comments and insulting words.

順便問下
有無手足係上星期四既lunch食過舊can既福建炒飯?
果日我同我女朋友每人食左一兜
然後我地兩個都肚痾痾到七彩

During the discussion, staff of the committee at first said that this was not their business since guards are hired by the food company and they are done and let the company to deal with me. I insisted (a few more times) that this event was happened in the campus and they have inevitable responsibilities and I required an official paper response, with the hard work and my serious words ,so that they stayed and got my contact and promised me that they will seriously consider firing this guard or put him somewhere not to face people. Then, the maxim manager said similarly that guards are the business of the security company and as the same I insisted so many times ,then the manager gave me the information of the guard "威信服務有限公司,XXXX, XXXX" promised to deal with him.

Today I received the reply from the catering committee:
--------------------------------------------------------------------------------------
Dear Mr XXXX
(廢話省略)
(廢話省略)
Once again, thank you for bringing to our attention the incident in the afternoon of 5 November 2015.

Regards
XXXXX
Secretary, Catering Committee
-------------------------------------------------------------------------------------

(廢話省略)

I seriously doubt the authority and credibility of this committee and their way of administration, surely I have no right and power to do anything yet as I am just a outsider and nobody, but I have memories and feeling towards PolyU that gave me great education and I met many friends here, and PolyU is becoming a greater university under the leadership, hardwork and passion of the president ,deputy president and others.
I think that a security guard and a committee will represent the whole university to people and contribute to its fame(廢話省略) if there exist such kind of security guard or maybe other staff and the departments/committee are not taking complaints seriously, also I believe in butterfly effect , a little screw can destroy the whole system on failure and corruption always comes from the inside.

I still remember what president Tong said to me in person during (廢話省略)university thanks and treasures alumni and friends outside the school contributing and participating in university's activities, they are always welcomed and hoped that they will continue be in touch with PolyU. I am the XXXX on the left in the photo with president Tong and I treasure this photo and the conversation very much.
(廢話省略)

Yours sincerely

「全港三罷 追究極權」 大專學界聯合聲明
Joint Statement by Students’ Unions of Higher Institutions
General Strike - Bring the Brutes to Justice, Bring Freedom to Hong Kong

香港人，我們決不能再放任警察濫權濫暴。

大專學界呼籲香港市民即日起無限期三罷，直至濫權濫暴的警員受到法律制裁，港共政權回應香港人五大訴求為止。學界亦呼籲市民響應民間行動，由今天起，每天下午一時到香港國際機場參與集會。

兩個多月以來，警察一直無視法律：使用暴力、施放過期催淚毒氣、毆打無辜市民和記者、拒絕出示委任證、無理拘捕等。

八月十一日晚，全世界目擊香港警察徹底失控，泯滅人性，他們干犯的罪行罊竹難書，例如：

一、 偽裝示威者作出衝擊行為，再配合防暴警察拘捕和平示威者；
二、 以布袋彈射擊市民眼部，令其眼球破裂，造成永久失明；
三、 在港鐵葵芳站施放催淚毒氣；
四、 在港鐵太古站距離僅一米以胡椒球槍掃射站內市民，並於扶手電梯推倒和毆打市民以致人踩人；
五、 偽造證據，插贓嫁禍，將棍棒塞進被捕人士的背包；
六、 對北角、荃灣的白衣暴徒視而不見，任由暴徒無差别攻擊市民及記者；
七、 香港警察以去人性化詞語「蟑螂」貶稱香港市民，與盧旺達大屠殺鼓吹胡圖族優等論及納粹軍貶稱猶太人為「老鼠」如出一徹，以圖合理化自身濫權濫暴之惡行；

香港已經進入軍管時代。

法治的核心在於沒有任何人能夠凌駕法律。港共政權連月來不斷譴責示威者破壞法治，但警察可濫權濫暴而不受法律制裁才是使法治崩壞的元兇。

我們絕不可以向暴政低頭。天祐香港，暴政必亡。

香港大學學生會
香港演藝學院學生會
香港城市大學學生會
香港科技大學學生會
香港公開大學學生會
嶺南大學學生會
香港中文大學學生會
香港樹仁大學學生會
香港教育大學學生會
香港恒生大學學生會
香港浸會大學學生會
香港理工大學學生會

二零一九年八月十二日

佢地都有幫手wo

普遍啫， 又唔係100%

舊can真係好撚難食！！！！！

所以現實同啖氣黎講都要罷食加投訴
咁難食仲容忍到佢係poly存在？no way!!

狗也不屌

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

加埋投訴啦 要佢地執柒左佢都好

真係畜生黎
枉連登仔平時咁撚多人撐埋大屌城大
班撚樣關鍵時刻 淨係掛住玩樂屌閪

罷食 抵制 投訴 廣傳
Poly人一生平安

爬返文先 佢地都有聯會反警犬

呢間就收皮啦，平時最多就係大陸人，員工做多d嘢就發老脾，做嘢又慢

知唔知點解呀
佢地d嘢臭左兩三日烚兩烚又俾人食呀
咩人煮咩餸
知點做啦

Btw 斬燒味有個後生既男仔講d有鄉音既廣東話
D呀嬸圍爐講普通話
唔深紅就奇

大型con會請上線，拜託理大生

佢地大陸單程證落黎㗎嘛
蠶食香港人工作同資源
放工又返大陸住

Poly人請出手！
唔好再食d冇血性既人煮俾你既屎！！

收銀都係支那雞嚟㗎啦
第一日食咩

擺明啦
仲俾佢地係到遺害人間？
快d係街外投訴加同su講

屌仲成日食添
以後淨係去新can

Btw 加埋係個到玩連儂牆仲好玩

嚟緊會轉

為時未晚
快d罷食 報俾su知 投訴 加連儂牆
玩殘班仆街

裝修前都好d 宜家不了 罷食啦叫d師弟妹

加埋叫佢地係門口玩連儂牆 仲有效
我聽日出文宣

屌老母 上年開sem嗰陣食tea 啲雞翼生嘅

要投訴就直接email catering committee，同su 會有用？

不過舊can新can啲約應該幾長，無咁易搞到佢執

其實係急救定義士

poly 舊can 不嬲垃圾
之前日日食早餐
佢地就日日死老豆樣
啱啱開工已經唔想撈
咁耐遇得一個正常staff

612 727 811

去投訴食環係冇用,因為跟本上佢係唔駛有牌，poly 入面所有餐廳係以合作社形式做。

成班支那阿姐咁講好正常

唔係個個讀埋土嘅都係咁嘅

埋土人
可以點投訴

我上面講左用食環玩佢係冇用

只有catering committee可投訴

之前已經一直覺得d員工全部態度好西做野又唔醒目 果然做藍絲既本身人格同個腦都有問題

搵李傲然

作為Poly學生一定抵制 成個大學生涯都唔會食

Poly半間都係大陸人讀囉

假架 大家樂出左notice話無寫過呢篇野

食環署啦

poly 本身入面都己已經好紅

臭到仆街，一行入去成陣味，食過一次之後就不了

倒瀉嘢
呀呀呀 個餐盆好線

做撚死班仆街

以後唔食舊can

啲人咩都唔識 以為政府同警察做嘅野都係岩

所以佢地咪要做大家樂囉

每日150位譚仔話啊姐 我屌啊！

食7仔都好過呢間垃圾！

利申 7can subway左好耐
舊can除左平 無樣野好
附近又多餐廳要罷食
埋仔就離無野好食啦

唉

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

係時候發揮我地香港人嘅雙語能力 - We should discuss bilingually

speak English in pursuit of increase the monitoring cost!

已轉手

唉，嗰間真係抵食，而且草地景食lunch幾有feel

最好食係啲pizza 係真係薄果啲嚟
依家冇了

下手叫Grove 未食過唔知咩嚟

Poly 人 痴民主牆痴到有回應啦

認真好撚難食。炸比薯條又凍又臭

Lawn Cafe 其實咖哩都好好食，我都唔知轉手......

好難食狗也不屌

要推到佢成間鋪變連儂牆呀！

晨早一推

ok 我抵制

Thx記得同身邊d fd一齊抵制

係度做幾個月無食過 之後更加唔洗食
利申：poly staff

成班poly傻仔/nds仲去間嘢d米線
臭左幾日都俾人食

繼續推，變連儂牆

以我所知煮米線果個米線佬特別黑心，
會走去撚啲學生問佢地有冇去阻街掟野
再笑9佢地
條L樣住深圳，晚晚返大陸，仲大讚過關啲公安拉後生仔拉得好

推到變連儂牆

請佢飲汽水啦 飲到成身係都係低撚死 應該佢地弱撚智

因為佢地弱撚智

罷消費
一定有大家樂集團分

舊 can?

舊

支共文化入侵太勁了

Yes

抵制新腥港人你我有責